新入伙裝網上行

想要網上行+英超plan

請出招留TG

網上行公居屋100MB光鑯寬頻$108 免安裝費超抵價
🤣I-Cable轉台客英超歐霸超級優惠😂$150

Telergram:

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費